鍾意朋友真係好撚辛苦

我唔係想你做我朋友啊
我想你做我女朋友啊
同你見面扮冇野真係好辛苦
見你同其他人有講有笑我又好介意
其實我只係你朋友 邊到輪到我介意
明明好想同你講我既心意
但又好驚連朋友都冇得做

我明吖巴打真係難受

同我一樣

你可能只係冷淡少少咁覆我 都夠我唔開心兩、三日
好痛落

男女之間純友誼真係好難

想搵窿捐 認錯人

I know that feel bro

衰左咪舒服一陣 痛足一排

平時你地交流點先？多唔多msg
如果大家都有意其實只差你表白

完全明白，個感受試過哂

哥羅芳,勞工手套,手推車,大隻佬,van仔,希望幫到你

好明白你我自己每日番工見到個同事/朋友 成日想R野講 想為佢喺忙碌工作帶點開心 對方都好開心 但都係欠火花 只係互相扶持嘅fd zone又怕太進取令人反感 要攞個平衡真係心都攰
加油 希望有曙光刷出火花～

唔多唔少，總有一方對另一方有好感

我明白你 我都好愛佢 佢都知
但係適當嘅時候要比個了斷自己

完全明呀
我都試過
嗰時身邊好多朋友都睇得出 但係好驚成個朋友圈會散 一路都唔敢追人
最後眼白白睇住佢落喺佢個ex手上

巴打適當時候試下水溫呀可以嘅話就去馬 唔得就收手 無謂自己種情太深呀

點試 有時驚多左穿煲

我知道點試點會有而家咁嘅結果

我都衰左啦 都大半年了 未覺得好番啲 應該痛足大半青春唔敢想像佢結婚會點

唉 好掛住佢

FEEL唔到有野都千奇咪撚表白 傻鳩先表白
慢慢遠離佢係最好選擇

你都係12歲姐，仲後生，大把世界

唔講以為自己post
我而家完全就係你所講既局面

好撚婆媽，愛就大大聲講，怕閪咩。
我情願無左個朋友，都吾想錯過。
一陣佢同我講原來會都有feel噤點算。

講啦，大膽D。

做我女朋友解鎖更多功能

Yes I am on9

Hi on9 , how are you? I'm on9 , thank you.

Fd咗幾耐

btw

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成，會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

真係咁易？

1年多d

吾講就一定無。
一陣比人食埋隻豬，你就申遲。

大膽點啦，勇敢表白，就算衰左都係威既。

其實點樣判斷對方係真係當朋友or中意你

我明呀
所以我博一舖表白點知佢接受左 過左無耐話走返fd 搞到我生不如死咁 當係我唔好彩啦 加油呀你比d信心自己 情到濃時直接上馬

屌你老母起碼成功過先吖

求解

同路人

完全一樣日日番工都見住 仲要坐格離位

我明 比佢發現左 朋友都無得做...
一年了

屌一撚樣

12歲就唔好諗咁多野啦

你係男定女先
係女既話通常你覺得人地對你有好感都真係好有架啦

無論你喜歡誰
請你記住留下給我這位置

原來係我feel錯 不過好彩我冇表白

吓你係絲? 點樣知係feel錯?

Same

呢排聽fd講佢分左手
堅分手
不過我都冇行架啦

咁唔代表你feel錯 只係佢同時追緊幾條女姐

好辛苦不如試吓同我一齊啦

俾人玩弄感情係慘啲既

咁又唔使年年都有拖拍既 享受吓單身啦

享受夠啦 想有人俾我嗲下啊唉

咁恨拍拖好易俾人食住呀

試多啲水温先 唔止你哋兩個 同一個圈子其他朋友都會尷尬 約一個就另一個唔嚟

我冇乜所謂

扮對佢無野個下最辛苦
其實每次見到佢笑都好心動....
但又知道大家無可能
唔敢做任何可能會比佢發現既野

絕交啦

我都比人fdzone😭

太過樣衰就可以

利申：人辦

各自有另一半
會易啲有純友誼
唔會諗多咗

試一次！ 你有幾成覺得佢都對你有feel先？有冇日日chat?

見面氣氛先係真章
唔好信msg呀，佢可能對個個都係咁

係緣分

依家條女聽聞好似鍾意返ex 唉但我唔想死心 唔想錯過佢 諗住黎緊再試吓 btw好驚再收皮
所以話成功只係一時 失敗既係一世呀ching

如果見面氣氛好好條女成日特登整我同我有互動有講有笑 但係msg 問佢野已讀不回咁點搞
利申：之前一齊過唔耐話做返fd

有留戀或者收兵

Chat係有 但話題好普通 有時我唔知覆咩會藍剔

咪開第二個話題

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔講就後悔一世

我驚講完都後悔一世

落得場就唔好驚輸
今世做唔到情人咪下世囉
講完唔得咪再追囉 或者最後一分鐘入兩粒反超前呢

成個故事好青春

屌你老母 未諗清楚就咪同人地一齊啦
利申：忍痛做返朋友 身同感受

可以點打破friendzone
好想一齊返但係唔知點做

識左8年 fd左兩三年

啱唔啱依d野要大家對方一齊磨合 一齊進步 點解可以一句唔夾就咁對對方 我真係唔想咁激動 但我真係明 個男仔既感覺 搞到我好down

做朋友定做情人
到你再老D就會覺得做朋友有咩用？你根本唔係想做佢朋友

你同佢十足十似 又係話唔想冇左個fd

如果有得做男女朋友 有邊個想做朋友 朋友手都冇得拖

咁就試下行動啦

都係既
但點樣唔做朋友都好難
一直就喺踏前一步做情侶定退返去連朋友都唔做呢個位輪迴 keep住唔上唔落

如果知道佢點諗既話就好

長痛不如短痛啊施主

朋友，我當你一世朋友

其實可能係佢溝到手又唔要or玩鳩你姐

老實講都幾架

講下姐...又唔係我玩你

Lm

bro

你睇唔睇到呢個po?
其實我好鍾意你

又真係幾辛苦

真，6年前之前表白過，衰左，之後冇見過
直到3年前遇見翻，原來仲末忘記佢
不過再冇本錢話佢知我既感情係點
因為一講就真係乜都冇
至少而家都算失而復得

男人之間純友誼仲難

點解每次出街你都拖住我但又乜都唔講

究竟你當我係咩

有得拖下都好啊

唉 佢拖住我嗰陣係開心嘅

但我每日都喺度諗究竟佢當我係咩真係好辛苦

能成為朋友總帶著愛

珍

同我好似
試下追多次囉

問佢囉

你情況係點？

但我個情況係女方一直keep住有仔，冇空窗期比我追

咁可能真係無緣